林鄭月娥成為首位爭取任內玩大電視嘅特首

識玩大電視香港人特色
林鄭月娥今次爭取到

特首轉行做Youtuber啦

玩法佢講嗰句你估佢心入面諗乜

k-ol冇難度

成世係部電視入面啦垃圾

PK-OL

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

「大家好！我係Carrie~」

今日同你講一個女人毀滅一個城市嘅故事

香港第一kol

八個字

成個香港比佢ko哂

打和啦！Super！

香港輸

阿蓋達式錄影

而家施政報告都有分live同video?咁似d補習ge

恐怖份子宣言

全港首個虛擬特首上線喇！

世界 : 「shame on you」

like and subscribe

「如果大家滿意我今次既片就可以係下面比隻手指公我啦～」

「鍾意既就畀個like同subscribe我，唔鍾意既就屌柒我」

學埋晒isis 播錄像